\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english,russian,ukrainian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{listings}
\usepackage{lscape}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}

\textwidth=6.9in
\textheight=10in
\oddsidemargin=0.7in
\voffset=-1in
\hoffset=-1in

\pagestyle{plain}

\newcommand{\titletop}{%
Національний технічний університет України ``Київський політехнічний інститут''\par
Факультет інформатики та обчислювальної техніки\par
Кафедра обчислювальної техніки}
\newcommand{\titlelineI}{Лабораторна робота №4\par
з курсу ``Інформаційно-вимірювальні системи''}
\newcommand{\titlelineIII}{Виконали:\par
Михайленко А.В.\par
Вдовенко А.С.\par
ФІОТ гр. ІО-72\par
\vspace{5mm}
}
\newcommand{\titlebottom}{Київ 2011}

\renewcommand{\maketitle}
{
  \thispagestyle{empty}
  \parbox[c][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontsize{13pt}{15pt}\selectfont\titletop\end{center}}

  \parbox[c][0.1\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontfamily{fma}\fontsize{18pt}{20pt}\selectfont\titlelineI\end{center}}


  \parbox[t][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright}\hfill
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright\fontsize{14pt}{15pt}\selectfont\titlelineIII}
  }

  \vfill
  \begin{center}\fontsize{13pt}{14pt}\selectfont\titlebottom\end{center}
}

%opening
\author{Anthony Mykhailenko}


\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\section{Лабораторная работа №4. Разработка параллельной аппаратной реализации Быстрого Преобразования Фурье на языке VHDL}
Написать программу, реализующую быстрое преобразование Фурье дискретного сигнала.

\section{Вариант}
Номер варианта: 5.

Количество отсчетов: 64.

Основание: 2.

Количество разрядов: 8.

Алгоритм с прореживанием по времени.
\section{Структурные схемы}
Radix-2 Multipath Delay Commutator Schematics:
\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=0.9\linewidth]{R2MDC.png}
\end{figure}


\section{Результаты работы}
Временная диаграмма:
\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=0.9\linewidth]{Timeline.png}
\end{figure}

\section{Код}
\lstset{language=VHDL, basicstyle=\tiny, commentstyle=\tiny,numbers=left, numberstyle=\tiny, numbersep=5pt}
\lstinputlisting[breaklines=true,columns=flexible,caption=FFT\_Testbench.vhd]{fft_natural_tb.vhd}
\end{document}
